10倍奉還

要你地死30個

我地係要佢地還番30個比我地

雖千萬人吾往矣

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

唔洗犯法嘅

無話做乜，不過結果一定要佢地還

其實可唔可以揾文宣組 將今日班生蕃 比外國人知
政府 黑警 黑社會 同 班民建聯加何君妖係一家親
迫害香港 同污蔑記者

今日真係睇到好嬲

我就係講緊呢 d, 但最終一定要有行動令佢地感受後果